有冇絲打又係傻底？？？？？？？？？？？？？？

天生傻

羊底

羊毛底底

我

on9底

睇錯有有冇絲打係傻閪

肥底ok?

laughed